老衲發覺男仔所謂主動d根本個方向錯撚晒

男人應該做主動，但唔係對住一個對自己冇興趣既女人主動，而係主動識多幾條女，開發多d對象，咁樣先可以提高命中率，所謂溝女，只係機率遊戲，執行次數越多，命中率越大，對住自己冇興趣既女，應該及早放棄止蝕，以後咪撚搵佢，搵過第二件

老納今次又幾啱

師父

只係想對一個人好，結果令自己泥足深陷，不能自拔

今次你岩
駁唔到

咁老衲溝到女未?

你對人好同人地係咪鍾意你根本就冇關係

離婚率高

老納

衲弟離婚離咁多年 離左未

開發得多又比人話厹
係香港做男仔真係難

人地話你兩句當狗吠就得

邊個叫你識親都係同圈子既女先?

我愛衲dee

納dee

老老認同

老衲成世人 講呢句最岩聽

唔一定需要放棄止蝕
你識左佢，同佢搞好關係
一樣有機會識到佢既朋友
呢d都係潛在機會

納dee你係咪食錯藥

咁正常既

你對ada唔好咩?

又係你😂😂😂

但係你一開始唔係諗住同人地做朋友喎
你咁做根本就搞到自己冇哂籌碼去溝女

你覺得冇發展機會，咪打佢入朋友區，然後搵機會識佢d朋友
點會冇籌碼

你黎埋鞭屍囉！

天氣越寒冷老衲就越強大

老納傻左

老衲 係唔係人生教練？

師父對於單身主義點睇？

留名學野
大師

老衲素來有把妹活佛既美譽，善於用心理學，演化生物學，經濟學理論，以低成本高效率方針溝女

可惜有好多青頭a0仲用「專一」黎打飛機

根本只係搵唔伴既藉口

納dee 有無諗過出書

大師

師父明白了

第一次見老衲既post有咁多正評

因為佢講緊預選價值

老衲中肯

納dee 終於講岩野😂😂

納dee你開返腸post算啦

納dee開班教下如何低成本高效率

唔係咁易呀衲師傅

樣子=機率

媾女唔用撒網式真係對自己唔住啦

衲dee返黎啦

一言驚醒夢遺人

好似叫雞咁, 入到閘發現隻雞服務差, 一腳踢佢落床再叫經理過嚟, 換到啱為止

你岩

有道理

收皮啦 婚姻失敗嘅垃圾

離婚越多，老衲越強大

老納越來越高汁
咩事，轉左精神科醫生，定轉左精神科新藥？

老衲

懷疑依個唔係舊登果個

竟然認同納dee

我而家就係咁撚樣 賤過狗

點樣可以低成本高效率咁扑到處女

認同
但係咁會不會變左狗公

ACS模組，老衲稍後會開班授徒

你選擇多左，唔執著於同一條女，又點會係9公

食藥喇 傻鳩

成班5p仔岩你老母